<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Introduction on Showcase Template</title><link>https://jffontechav.github.io/computacionVisual/</link><description>Recent content in Introduction on Showcase Template</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://jffontechav.github.io/computacionVisual/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://jffontechav.github.io/computacionVisual/docs/Talleres/Taller1/editor/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jffontechav.github.io/computacionVisual/docs/Talleres/Taller1/editor/</guid><description>En esta sección está el editor de imagenes de luminosidad y visualización de histogramas de imagenes.
Kernels # Un kernel o máscara de convolución puede entenderse como una matriz de coeficientes que al ser aplicada en un pixel objetivo (considérese el pixel como un punto (x,y) del plano) obteniendo una transformación en el pixel objetivo como en sus vecinos (entendiendo la transformación como la imagen G(x,y) en todos ellos).
El filtro examina, sucesivamente, cada píxel de la imagen.</description></item><item><title/><link>https://jffontechav.github.io/computacionVisual/docs/Talleres/Taller1/visualilusions/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jffontechav.github.io/computacionVisual/docs/Talleres/Taller1/visualilusions/</guid><description>Dentro de la percepción visual, una ilusión óptica es una ilusión causada por el sistema visual y caracterizada por una percepción visual que parece diferir de la realidad.
Ilusiones visuales Las ilusiones son muy variadas; su categorización es difícil porque la causa subyacente no suele estar clara, pero una clasificación propuesta por Richard Gregory es útil como orientación.
Según ésta, hay tres clases principales: ilusiones físicas, fisiológicas y cognitivas, y en cada clase hay cuatro tipos: Ambigüedades, distorsiones, paradojas y ficciones.</description></item><item><title/><link>https://jffontechav.github.io/computacionVisual/docs/Talleres/Taller2/solarSystem/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://jffontechav.github.io/computacionVisual/docs/Talleres/Taller2/solarSystem/</guid><description>Sistema Solar # Para este proyecto nos queremos enfocar en los conceptos que nos permitieron desarrollar este sistema solar.
Pila de transformaciones # Primero tenemos la pila de transformaciones. Esta pila, se refiere a la forma en la que se anidan los objetos con el proposito de conseguir las transformaciones deseadas.
Push() y Pop() # Push() es una función que nos ayuda a guardar los cambios que hacemos despues de que se usa y pop() ayuda a reestablecer las condiciones a como estaban antes del push().</description></item></channel></rss>